點解有啲人鐘意冬泳

血液循環好啲？
爽啲定點

求解答

量子問題

為迎接冰河時代做好準備

因為 身體會消耗好多能量去保暖
所以減肥會好快
利申：鳩UP

Train自己冇咁怕凍

飲凍野就唔健康，但係游冬泳就健康左
我完全唔明呢d傳統「智慧」

查實公眾泳池有暖水
唔係凍過夏天好多(至少觸感上)

但係有好多人都唔係泳池游

咁講法應該至少一部份人係為咗爽

外內相反

都係習慣，如果日日游慣水，唔游真係會周身唔自在。我有排都係噉。

係真，唔係鳩up